{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 도그밀리 펜션(애견운동장,사우나,카페)"
    },
    "text": "愛犬は家族なので、ドッグミリは愛犬と家族のための憩いの場を作りました。 入室時間は以前は不可能でしたが、今は午後10時以降に入室する際には事前に連絡をしなければなりません。 退室時間は午前11時で、その後はきれいな客室を準備するために退室点検を受けなければなりません。 客室内の什器·設備破損時、利用者が弁償しなければならず、炭、バーナー、グリル、フライパンは持ち込み禁止です。 また、午後11時以降はバーベキュー、カフェ利用、高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。 ゴミは指定された場所で分別し、使用したキッチン器具は洗浄しなければなりません。 追加人数超過および事前に報告されていないペットは入室できません。満20歳以下は保護者と一緒にいないと入室できません。 客室内では禁煙で、肉類や天ぷら類などの焼き物は禁止されています。 ペットの場合、事前協議が必要であり、もしペットが他人や自分に危害を加えたり、攻撃的な性向を持っている場合は退室措置を取ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "退室後の点検は何のためですか？",
            "answer": "退室後の点検はきれいな客室を準備するためです。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の什器·設備破損時、利用者が弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止のものは何ですか？",
            "answer": "炭、バーナー、グリル、フライパンは持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止行為は何ですか？",
            "answer": "午後11時以降はバーベキュー、カフェ利用、高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこで分別すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所で分別してください。"
        },
        {
            "question": "キッチン器具は使用後にどうすればいいですか？",
            "answer": "使用したキッチン器具は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数や事前に報告されていないペットは入室できますか？",
            "answer": "追加人数超過および事前に報告されていないペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人では入室できますか？",
            "answer": "満20歳以下は保護者と一緒にいないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合は何か注意が必要ですか？",
            "answer": "ペットの場合、事前協議が必要であり、もしペットが他人や自分に危害を加えたり、攻撃的な性向を持っている場合は退室措置を取ることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 398
    }
}